(集思JJ) 開會時勁眼訓可以點做先唔瞌埋眼

特別係Lunch後d會...

買隻震強試下